---
tags:
  - 站务
---

# 友链

如果你想出现在此页面中，你可以向博客的源代码仓库提交 PR 或者 issue。如果你要将我的网站添加至友链中，参考信息如下：

- 本站点标题：白杨的文档站
- 本人的称呼：暮光的白杨
- Gitlab：<https://gitlab.com/Poplar.at.twilight>
- GitHub：<https://github.com/Hanjingxue-Boling>
- 链接: <https://whiteboard-ui8.pages.dev/>
- 头像: [点此下载](./images/one-last-neko-2.jpeg)
- 简介: 鸽子/咸鱼/openSUSE 新闻译者

!!! info "注意"
    1. 如果你没有提供自我介绍的描述，那我将直接在使用你在你的个人网站的所写的简介资料。  
    2. 如果你没有提供头像，那我将依次查询你的 Github/Gitlab 账户头像、TG 用户头像和社交媒体头像。直到找到可用非默认头像。

这里是朋友们的博客链接：

|头像|称谓|个人博客/站点链接|自我简介|
|---|---|---|---|
|![img](./images/friends-icons/paper-cut.webp){ width=100 }|[ImBearChild](https://github.com/ImBearChild)|<https://imbearchild.cyou/>|喜欢猫猫的技术爱好者，openSUSE 中文社区新闻网站维护者之一。|
|![images](./images/friends-icons/zhul.png){ width=100 }|[竹林里有冰](https://github.com/zhullyb)|<https://zhul.in/>|Fedora 用户，但同时也在维护某些 AUR 的包，dipper 机型的 crDroid Official Maintainer。|
|![images](./images/friends-icons/yang.jpg){ width=100 }|[杨蕙芷](https://github.com/qvshuo/)|<https://qvshuo.art/>|如果有人欺负你呢，就报我的名字。|
|![image](./images/friends-icons/Karuboniru.webp){ width=100 }|[Karuboniru](https://github.com/karuboniru)|<https://yanqiyu.info>|就是个学物理的，懂个屁的计算机。|
|![images](./images/friends-icons/30341059.png){ width=100 }|[一座桥在水上](https://github.com/yzqzss)|<https://blog.othing.xyz/>|我想冻住--</p>我的所见，所听，所想</p>他人所写，所创造</p>自然所变，所灭</p>冻住世界，冻住时间，冻住本就存在的一切！|
|![images](./images/friends-icons/45143513.jpg){ width=100 }|[Blockcity](https://github.com/Ratizux)|<https://ratizux.github.io/about/>|Ratizux by Blockcity. 使用 Markdown|